# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Kelvin Cooper <Zhu-Zhe-Yong@live.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PlankSetting\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-07 01:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-07 01:03+0000\n"
"Last-Translator: Karim Oulad Chalha <herr.linux88@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/karim/planksetting/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: planksetting.py:28
msgid "Choose the dock:"
msgstr "选择dock："

#: planksetting/apps.py:82
msgid "New Group"
msgstr "新建群组"

#: planksetting/apps.py:84
msgid "Enter the Group name"
msgstr "输入组名"

#: planksetting/apps.py:120
msgid "Group of Apps"
msgstr "软件组"

#: planksetting/apps.py:132
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: planksetting/apps.py:152
msgid "Add a Group"
msgstr "新增一个群组"

#: planksetting/apps.py:157
msgid "Delete a Group"
msgstr "删除一个群组"

#: planksetting/apps.py:162
msgid "Add a Application"
msgstr "添加一个应用"

#: planksetting/apps.py:167
msgid "Delete a Application"
msgstr "删除一个应用"

#: planksetting/general.py:16
msgid "Show windows"
msgstr "显示桌面"

#: planksetting/general.py:17
msgid "Show only windows of the current workspace."
msgstr "只对当前工作区显示桌面。"

#: planksetting/general.py:25
msgid "Icon size"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:26
msgid "The size of dock icons (in pixels)."
msgstr "Dock图标的大小 ( 以像素计 ) 。"

#: planksetting/general.py:37
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: planksetting/general.py:38
msgid "The display of the dock."
msgstr "Dock的显示"

#: planksetting/general.py:39
msgid "Don't hide"
msgstr "不要隐藏"

#: planksetting/general.py:39 planksetting/general.py:301
msgid "Intelligently hide"
msgstr "智能隐藏"

#: planksetting/general.py:40 planksetting/general.py:303
msgid "Auto hide"
msgstr "自动隐藏"

#: planksetting/general.py:40
msgid "Dodge active"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:40 planksetting/general.py:307
msgid "Dodge maximized"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:40 planksetting/general.py:309
msgid "Dodge window"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:44
msgid "Waiting time"
msgstr "延迟"

#: planksetting/general.py:46
msgid "Time (in ms) to wait before unhiding the dock."
msgstr "在取消隐藏Dock之前延迟等待时间 (以毫秒计) 。"

#: planksetting/general.py:55
msgid "Dock hide delay"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:57
msgid "Length of the delay before hiding the dock, in milliseconds."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:66
msgid "The monitor number for the dock."
msgstr "Dock的桌面数。"

#: planksetting/general.py:77
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: planksetting/general.py:79
msgid "The position for the dock on the monitor."
msgstr "桌面上的Dock位置。"

#: planksetting/general.py:80 planksetting/general.py:313
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: planksetting/general.py:80 planksetting/general.py:315
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: planksetting/general.py:80 planksetting/general.py:317
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: planksetting/general.py:80 planksetting/general.py:319
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: planksetting/general.py:83
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: planksetting/general.py:85
msgid "The dock's position offset from center (in percent)."
msgstr "从屏幕中心将Dock的位置进行微调 ( 以百分比计 )。"

#: planksetting/general.py:96
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: planksetting/general.py:98
msgid "The alignment for the dock on the monitor's edge."
msgstr "在屏幕边缘的Dock的对齐方式。"

#: planksetting/general.py:100 planksetting/general.py:109
#: planksetting/general.py:323
msgid "Panel mode"
msgstr "面板模式"

#: planksetting/general.py:100 planksetting/general.py:109
#: planksetting/general.py:325
msgid "Right aligned"
msgstr "向右对齐"

#: planksetting/general.py:101 planksetting/general.py:110
#: planksetting/general.py:327
msgid "Left aligned"
msgstr "向左对齐"

#: planksetting/general.py:101 planksetting/general.py:110
#: planksetting/general.py:329
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: planksetting/general.py:105
msgid "Item alignment"
msgstr "项目对齐"

#: planksetting/general.py:107
msgid "The alignment of the items in this dock."
msgstr "在此Dock上的项目对齐方式。"

#: planksetting/general.py:113
msgid "Disable Drag'N'Drop"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:115
msgid "Prevent drag'n'drop actions and lock items on the dock."
msgstr "禁止拖放操作并锁定Dock项目。"

#: planksetting/general.py:123
msgid "Auto pin"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:124
msgid "Automatically pin an application if it seems useful to do"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:132
msgid "Only show pinned applications"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:134
msgid ""
"If true, only show pinned applications. Useful for running more than one "
"dock."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:142
msgid "Pressure Reveal"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:144
msgid ""
"If true, use pressure-based revealing of the dock if the input device "
"supports it."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:152
msgid "Show the item for the dock itself"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:153
msgid "If true, show the Plank dock item."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:161
msgid "Show tooltips when items are hovered"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:162
msgid ""
"If true, tooltips will be shown when dock items are hovered with the cursor."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:170
msgid "Zoom dock items when hovered"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:171
msgid "If true, zoom dock items when hovered with the cursor."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:180
msgid "Icon zoom percentage"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:181
msgid "The amount to zoom dock items, in percent."
msgstr ""

#: planksetting/general.py:299
msgid "Don't Hide"
msgstr ""

#: planksetting/general.py:305
msgid "Dodge"
msgstr "避开窗口"

#: planksetting/themes.py:23 planksetting/windows.py:87
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: planksetting/themes.py:35
msgid "Add a theme"
msgstr "添加一个主题"

#: planksetting/themes.py:39
msgid "Remove a theme"
msgstr "移除一个主题"

#: planksetting/themes.py:73
msgid ""
"You dont have a UNRAR program\n"
"Please make sure to install it before!"
msgstr "你没有 unrar  软件\n请确保先安装unrar！"

#: planksetting/themes.py:104
msgid ""
"You dont have a UNZIP program\n"
"Please make sure to install it before!"
msgstr "你没有 unzip 软件\n请确保先安装unzip！"

#: planksetting/themes.py:110
msgid "The theme format is not supported!"
msgstr "不支持该主题的格式！"

#: planksetting/themes.py:129
msgid "Do you really wanna remove the theme {} ?"
msgstr "你真的想移除主题 {} ?"

#: planksetting/windows.py:24 planksetting/windows.py:51
msgid "PlankSetting"
msgstr "Plank设置"

#: planksetting/windows.py:33
msgid "A stupid application to customize plank dock easily."
msgstr "一个轻松定制Plank Dock的傻瓜式软件。"

#: planksetting/windows.py:36
msgid "PlankSetting website"
msgstr "Plank设置-网站"

#: planksetting/windows.py:38
msgid "GPL v3"
msgstr "GPL v3"

#: planksetting/windows.py:39
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译者-勋绩"

#: planksetting/windows.py:63
msgid "Menu"
msgstr "目录"

#: planksetting/windows.py:68
msgid "Translate this Application"
msgstr "翻译此应用"

#: planksetting/windows.py:72
msgid "Report a bug"
msgstr "报告漏洞"

#: planksetting/windows.py:76
msgid "About"
msgstr "关于"

#: planksetting/windows.py:80
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: planksetting/windows.py:86
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: planksetting/windows.py:88
msgid "Group Apps"
msgstr "群组软件"
